bmw 218i 全新 vs benz cla 250 二手

近排golf 著曬燈，想換架車
十五十六緊買邊架

1. 全新BMW m sport 就38萬送保險加張前座座椅

2. 19年cla 250 就35萬

揸車習慣: 平時會揸車番工，一年都萬五km，會泊下街

想請教下大家會點揀

218i 一手野 個樣又好過cla

今日去左車展，個樣唔差，但坐入去真係舒服過cla
但細過一直好羨慕人揸benz

BENZ真係好坐過BMW
但係你有能力買一手緊係一手車啦

1. 啦，又唔係貴

must一手車
二系換個mp黑星豬鼻就已經好靚仔

cla係a class 升高，一D誠意都冇

大家好似都好支持一手，但成日聽人講唔好買二手，一落地就冇十萬

除左一二手，有冇人答到我主要揸落大唔大分別，因為bmw個promotion 冇得test drive同聽日就完

邊到19 CLA 35萬

你講既CLA係舊款定新款先
你問我 CLA唔睇價錢 唔睇後座
全方位大炒218i
如果新款19年車我會簡CLA

之前出九龍灣睇見到部白色上會35萬

反正都係上會，三十幾萬買新啦！

大炒係馬力？

舊款CLA不了

35萬cla原來你係指舊款
當我無講過
八折 九折接部尾期舊款車 我會形容戇鳩..

唔睇埋318i ？

218 3缸

冇得試車， 係唔畀試？
定係架車都唔喺度？

318又上到四十幾萬，甘搞法我會買全新cal

而家做promotion 冇車試，要過左promo 先，一係就俾訂，約下星期試，試完唔岩就退

揸寶馬 坐benz 睇你要邊樣

先落訂後試車
當D客係狗？
不過佢咁樣都做得出證明
好多汪住買

渣車揀BMW
做乘客就會鐘意Benz

Sport mode 賣淨兩架

新2仔揸條毛咩
想用駕駛感買Mini好過

318i Sport 唔係40有找

買218i 牌費好似平啲

前驅3缸.....

Sorry 睇錯m sport

三十幾萬嘅車, 仲喺到計每年差千幾銀牌費...

benz既suv=升高既sedan

唔係gla wo 係cla wo

如果講襟操其實cla係幾牛肺
4氣缸科技已經好成熟穩定
反而218i行3氣缸始終冇咁平衡

但係如果二選一撇除個人喜好
一定揀新車
尤其差唔多價錢 淨係保用已經值返價
未計cla啱啱出咗新款 舊款個價之後一定跌得更深

新2 個鼻咁柒都買得落手

新cla咁樣衰。。。。。

218
坐的士好過

有甘差咩

多謝師兄分享先，我都有擔心3缸問題
但有保養好似都可以試下

0-100 km/h 加速時間：8.7秒
坐多幾個人 10s都黎緊
同的士有乜分别
bmw主打係劈但路面感強
benz係內籠豪華加舒服

買架218黎拖柒
又唔舒服又慢

218柒到喊

不如正正經經320啦

係睇你諗住揸幾耐 同埋有啲乜嘢要求

如果決定要cla嘅
再格下價先啦 同埋去九龍灣車展嗰啲坐下感受下個內籠先
cla facelift款印象中係17年開始推出, 直到2019都係同一個design
同款但係舊啲我諗26-7萬已經有交易

如果決定咗要寶馬又對駕駛感有啲要求嘅話 建議你睇埋318i, 都係39萬
四氣缸之餘仲要後驅

我都有去睇，果到cla 唔多，26-27萬得番15年左右款

不過聽完你甘講，聽日去睇埋318i先

2系車尾柒到我支持1系

見你揀218同cla應該係為個樣？3系有m sport正好多，318i個樣真係普通家庭車，不過m sport就加條option軨已經要52萬。

8.7秒真心癲
Jazz RS 6MT都係咁上下

318i 好過啦39萬都有交易

318i 我都會叫你狗沖
但218i 3肛前驅真係不了

全新cla啦 個mon都屌打

貴多十幾萬

貪佢有m sport 靚仔嘅麻，雖然真係得個樣

3x萬我買部舊少少cla45算

之前就係買部舊車，整到on99，所以捻住新車希望唔洗煩

cla 畀侏儒坐

買d唔太舊車最好去官方買
俾多兩成
有保養 冇鬼車

聽過個case 係買左架新車
上完stage 1年後燒咗副偈
入原廠check 都佢改電腦
唔保
之後係出面車房求其唔知搞d乜
整到佢行得
之後即放28 cars

點解唔考慮吓A4 avant
一手車又快過218i
Touring其實都幾靚仔

冇嘢了
睇錯咗facelift 前個價

就算係Audi 二手價跌得太快 唔太建議

A4 真係斷崖式跌價我捻住渣4-5年嫁

香港買Benz冇乜點錯，貴買平用

318i 都唔差
做咩唔去買

本身都係見bmw promote幾吸引，一見到三缸前驅就即刻唔洗諗
呢個價位頭轆車，我等年尾i30n返貨好過

三缸同頭轆是但一樣都算
兩樣一齊真係唔係幾開胃

318 i 要訂到6月先有車拎

其實三缸同頭轆有咩問題，淨係開過1系車，都接受到既

三肛天生唔平衡 到你後期一老化個肛實震過貓王
後驅前驅就睇你係咪die hard寶馬fans羅家庭車細馬力 我覺得冇所謂的

舊款咁核突

動力方面
四衝程引擎 每個缸要轉兩圈(720度)先點一次火
而每次動力行程持續180度
咁你得3缸，每轉720度先得180*3=540度有動力
即係有4分1時間係3個缸都唔做嘢

細緻度方面
引擎係上下活塞運動
你得3缸 大部份時間都係2上1落或者1上2落
天生上落嘅力唔平衡 就要靠好多設計同工序去加強balance
當副偈用耐咗 呢啲靠加工嘅平衡就會慢慢變差
過幾年就震過貓王

啱啱買咗218 gc

長知識

唔該曬師兄

師兄都係m sport ?

yes 今日係土瓜灣落咗單 送保險 m seat m belt

咁就買C200囉

之前都呢兩部之間諗過
最後揀左CLA
不過2系都唔會買錯, feel 到 bmw充滿誠意

X2 今日試埋車，318同218都有試

唔通要相認

我就冇試車

我好夜先去搞，佢六半話架218 m sport 番左黎，就狗沖去試
仲試埋318，但最後因為個天窗同唔想等揀左218

而家開始捻點搞部舊車同新車鍍膜

我諗住去vibrantlize 到整 不過唔知幾多錢

接受唔到 218 , 成個頭大大份8系咁，但又短，個比例好核突

CLA 抄CLS 縮短，已經核突無貴氣成隻龜咁
218更加有過之而無不及

不過靚唔靚好撚主觀，你覺得ok咪去囉

巴打有冇興tg 一齊研究下？

Cla 一街都係，兩年出一次款我又覺得好快變舊，所以最後都係揀左218，可能我要求唔高，218個樣我覺得都唔差丫

最緊要過到自己啫
唔計樣我都覺得好過CLA

的士起步唔慢架

Cla我自己覺得唔好坐但甘講實得罪人

屌，以為要望的士佬尾燈
但點都唔夠你個名快

揸落218同318有冇分別？

自己中意咪得

我早幾個月都收咗新318i
雖然156hp、0-100又8秒幾
但係家庭車嚟講夠晒用

218i 車身底d ，轉灣冇甘凳，但直路俾油318i好似一俾油會沖d，不過唔明顯，我捻最大分別係後座，睇你想要大天窗定後座空間，我好小車人，所以218都ok
真係分就後生跑車款(218)同家庭小小既車款(318)

利申: 非專業

218係個車尾出事

咁聽落都唔差，有冇加option

我自己睇又冇咩感覺，同以前bmw唔同囉可能溝唔到女

好似大屎忽肥婆

現貨車冇加，但本身送m seat bell 同司機位m seat 再送一年保險。
最主要冇咩option 想加，要有既都有曬，個display 錶巴連地圖我本身冇咩興趣，加左又多樣野易壞

可能我之前揸golf，有尾我已經好滿足

3肛，垃圾一部

我見佢部8都係3缸，仲拎曬獎(環保)，就即管睇下佢有幾垃圾，如果揸落唔得，我實開post 屌到佢反艇

物理上3肛點樣都係會震，輸出亦都唔會夠4缸好
即係一字擔用咩技術都好，一定唔會夠Double wishbone 好
比成三十幾萬買部3肛真係離晒普

真 個樣都唔太討好 係得個尾叫靚啲

性能上cla250會好啲
不過要舒服同價位就唔會cla 一般c會好啲

點解唔買部2.0 318i
揸到過保養可以remap 下上番少少

model 3

佢咁講你就信，個個sales都話聽日過promotion 架啦，唔係點Chur 9你。

你最後買咗咩

上幾個星期 試咗218i，我覺得麻麻地

不如318i仲好，差一兩萬

同以前買vw果陣一鳩樣手法
最後過左一個禮拜都仲有優惠價

同埋如果米75或以下坐218i都唔算話好窄

睇自己鍾唔鍾 好睇個人觀感 318i就家庭多啲 馬力大啲 218i就個籠靚啲 冇框門 3汽缸

買上一代bmw 2series 或 全新 cla250

日日渣，一定係prius !

好坐講緊E Class 以上
堅好坐

冇錯丫，不過連登仔個個米八以上，搞唔掂

個樣接受唔到

落訂係218

如果係未改款嘅cla 後座根本坐唔到人

新一代cla250要47萬

坐入去似玩具電車，不過大天窗

lm

咁點睇Gr Yaris
70萬買三缸

睇你屋企有無得差
有得差就無敵
平 慳 快 智能

免稅 牌費平 保險唔係出面講到咁貴
唔洗入油 一年唔知慳幾多

long range 版 4.x 秒 0-100
油車起碼要差唔多百萬車先做到
香港最快可以渣110
唔好同我講上到100 後無力

智能 autopoilot
行highway 可以叫佢自己渣
全身有cam 自帶車cam

個樣唔惦同埋冇engine聲已經對我好大缺點

樣呀 聲呀 都係d外觀野
鐘唔鐘意都係見人見智
但以性價比 實用性 黎講 電車係一個唔錯既選擇
最好你電車daily
加架油車跑車

係香港渣出街我會買部CLA35

巴打又係你既
我又以為自己覆post

呢架嘢係競技取向，舒唔舒適冇所謂
前橫置偈可以做前30:後70，有魔法

咁撚樣叫樣ok?

想問下係I drive 6定7？

應該係7

" The BMW Operating System 7 can also be operated via the iDrive
Touch Controller."

屌個尾燈靚左咁多

係 之前好似都見過你

衣家入318i要訂幾耐先到？

5月

恭喜樓主
揀咗咩色？

灰色

換m performance豬鼻
即時好靚仔
我都換咗 2000有找

正常玩法, 應該係平時去試, 等promotion入手

師兄邊到換？

想問兩部都一手
318i同CLA250
你哋會點揀？

318i 個價買到250？
如果都係一手，睇你幾歲，如果唔車人，我會揀250

AE110

幾時有得拎車？

318i

假設兩個都budge內
我34歲，車老婆多，遲下會生一個

我新車同二手都有買過, 只要架二手車狀態好, 其實揸落同新車無咩分別, 主要係買新車就好多野唔駛煩, 比錢上車就走得, 二手就一定要搵師傅驗清驗楚, 確定無任何大小碰撞, 無流油, 高里數唔好買, 同自己去運輸處攪手續, 如果唔怕煩可以慢慢搵, 買二手車其實抵玩的.

至於兩架車黎講, 外型就好主觀的, 你自己覺靚就得, 但動力上一定係CLA250比較優勝, 所以睇下你本身對動力上既要求高唔高, 如果唔係買左番黎先覺得唔夠就喊都無謂

318i 會坐得舒服D, 但揸個個如果對動力有點要求可能會覺得好無癮

你揸gtr死左啦

不過我同意追馬力唔好揀218，我會建議你上318都好，仲要後座又大又舒服

218好處係跑車樣，平小小，慳油小小(自稱)

tesla真係好癲
性價比一流

今代G30屌打W213

tesla 世界第一

代步慳錢冇得輸，但想要有玩車感要靚車感就真係唔得

甘你老母

Made in China 🇨🇳

你個case cla後座已經唔係問題，同埋樣同加速都好過318，但係兩個價位差好遠。我細你十幾年同價位揀咗320 m sport。

320同520係咪差少少價錢？
想問最平既5系幾多錢？

BMW 320iA M Sport Edition - $489,000起
BMW 520iA Saloon Luxury - $559,000起

兩部車你點睇

兩部車都唔同級數, 邊有得比較

其實用部A底黎比部3系, 真係有啲怪

差7萬蚊
仲少過320i同318i既差距
維修保養黎講兩部有無分別？

老婆中意Benz 我中意寶馬
比較下姐，星期六去試車

買寶馬一定買要直6 或者 新出既直4 Turbo 都過得去
如果冇以上條件我買架豐田好過
btw：寶馬車主 支持樓主買cla

CLA後座俾狗坐
利申：BMW G20車主

520i冇m sport，睇你要樣靚同操控 定舒服，2者性質好唔同。

咁320 m sport係咪操控都一定好過520i luxury?

當然，我睇咗好多reviews，新3操控係同級最好，連Carwow 都叫人buy it，多數佢都係叫人short list。個車長同埋m sport嘅sport seat/suspension/brake，已經兩個感覺。

咁應該用320 m sport同CLA 250比
價錢都相近，你又點睇

買車小心跌入去差小小差小小既位
218i -> 218i m sport -> 318i -> 318i m sport -> 320i -> M2
差小小不如上埋既心態真係會害死人，我當年買樓中過招，所以揀好心理價位好重要，但如果你好有錢，當我無講過

個人覺得320 m sport好睇過cla250，空間又一定大過cla，後轆車同前轆車。車廂隔音好，cla隔音好似一般。interior就各有千秋，一個平實啲一個fancy啲。加速就cla快，但320個低扭都幾有力。
睇你prefer 邊樣。

318冇m sport

巴打都好堅定咁揀咗218I啦
吹吓水唔駛咁認真

之前個318I Post又係嘈點解唔俾多啲上320I
有興趣自己搵嚟睇吓

我會揀320, 因為250一街都係，最重要你買完2年後佢又出新款，即刻變舊，BMW就7年一款，你打理好小小，年年都係"新"車咁揸，同埋320係真5座位，250真係當2座算
不過我會建議你試埋唔要M 既320，要車老婆，m sport 個懸掛坐落有d chok, 所以試曬兩部冇死

我都係番工無聊吹下水，可能冇用emoji 所以好似好認真

如果我唔使m sport會揀318i或考慮520i(out budge要老婆批）
買m sport既話應該都係320i

差10萬都比多d?

520i 我有budget 都9沖，但買完新車仲有好多洗費，貼鏌，車cam，5000番廠etc
btw記得同sales r 多d 優惠，油卷，牌薄，保費，免check 車，咩都話你FD有，我買完先知有得問

M sport唔係正好多咩

黎緊都想換 cla250 2021
渣緊gti 14

2021出左未？

好好奇點解買2gc/cla嘅人會9沖520，完全係唔同客路嘅嘢。

sales 話 3 4 月

係咪買完都要4-5個月先到貨

好似唔止 可能年中

岩岩先知寶馬下批貨翻轉曬墨西哥做
呢個星期六日最後promotion

睇嚟你未坐過CLA

我11月訂2021車，一早知轉墨西哥做，但我冇咩所謂

個sales係咁吹現貨德國製好好多
叫你鳩沖買左現貨先
話下一批又會貴少少

個sales係咁吹墨西哥制冇咩分別，話好多車型都都唔係德國制

真心睇就其實而家d做車都好系統化，邊到做應該分別唔大即，反而早買早享受正d，前題你唔加option

其實真係要比, 應該係咁...
318i vs c200
320i vs c250
218i vs cla200
220i vs cla250
可惜部份型號香港冇入

香港有入都cut 好多野，香港玩車真係好慘

油全世界最貴
稅又數一數二
買完仲要冇地方泊
有地方泊都冇地方俾你揸，max speed 200 實際長期行50-70

樓主本身新車同二手比已經不對等

不過坦白講subcompact sedan嘅話a class吸引過2系

3系又比a class好

至於同3系對位嘅c class
應該會overbudget

A200 依家賣緊幾錢？

C class得1500cc

新嗰部好似係油電混合？
唔知賣緊幾錢呢

想屋企人坐得舒服一定係5系車頭啲櫈較到最後尾座都唔會dog seat，又可以較到張櫈瞓底
不過真係好大架

喺fb搵 間嘢喺荃灣

兩架既空間唔係差唔多咩？

單數缸真係好睇間廠功力
以前去過福士試Polo新車都feel到副3缸chok
但我去日本租部17年note 一樣係3缸 行咗8萬幾 冇乜問題

到我而家自己養緊部10幾年5缸 都未震過貓王
雖然你啱嘅 單數缸偈副engine的確係係咁扭

咁5缸基本上都係靚嘢嚟

日本廠玩3缸係勁好多
因為通街K car都係3缸
相反歐洲廠一直冇太多資源去做3缸

5系legroom闊過3系好多

同埋避震各樣揸落比3系真係舒服好多，不過真係有啲大架

320i贏在個m sport

但係呢度好多人屌m sport 避震太硬
見過有人買m sport 再換避震

CLA後面俾狗坐

純粹睇馬力 應該係
318i vs c180
320i vs c200

講真買得218不如買318
4缸 後驅 後座空間大好多
仲要真係加多少少 加多3萬
除非你真係好想要frameless door 同compact car
否則諗唔到點解要揀218

C200而家43萬有交易，又係318i多少少

118i 218i 318i c200 c250 320i順序部部差幾萬

當然香港入貨又仆街嘅，320i淨入m sport 要48萬
318i 都係sport 廢事頂住218i

118i 同218i差5萬 但係同一個偈喎
218i 同318i 差3萬 而有明顯升級
好容易比人感覺上218i偏貴 318i幾抵

係呀 仲要出左318i sport 唔再賣320i sport
得320i m sport
擺明逼你買318i sport
利申 我就係咁買咗318

A/E/S都轉曬樣, 仲差C仔未轉, 唔駛睇住啦

118i有m sport 34萬

C未轉都型啦

Benz一轉款啲舊款就柒到仆街

呢個真，其中一個不因冇狗沖cla250二手既完因，買2017版再過二年變上上上代

嗰架應該係GLA

我打錯

明知班人會買318再map都唔買320 sport
仲入嚟做乜
依家平咗咪仲好

其實成日話CLA後座坐唔到人
我車住全家都無問題
老婆坐隔離，老豆老母坐後面
Headroom的確唔係高，但未至於坐唔到人嘛？
Legroom 真心唔算窄喎
除非大家屋企人都180...就另計啦
利伸：揸緊舊款CLA

218前驅

女人坐都差唔多頂腳, 睇黎你全家都真係好細粒

我坐過 可以接受

我前兩日試完CLA
頂頭頂到仆街
利申184，老婆172高

我自己就178，司機位唔會頂頭
屋企人平均16X，坐後面無投訴

如果你屋企人經常坐你車
闊少少點都好d
考慮C200囉，仲平少少

仲以為新CLA不過新2系都唔會簡得落手

2系後座都係dogseat
重點唔平

318i咁嘅價 唔明點解有人買2GC

試完覺得 上落好困難 所以我最後都冇買到

咁你買318 la 218你可能會頂頭

買個籠 同冇窗框

最後買左318啦
Benz要E class先岩我身高開

舊款cla狗都唔屌

2021款有排都未收車

轉咗墨西哥做 要驗車

大概年中先收到車

Sales話6月

係呀 所以我其中一個買218i嘅原因

218後座有d窄我唔得啦

都唔會揀218啦
318要等咁耐 可能會考慮c200

我都有睇過，最後都係揀左3系

318i啦師兄 舊款250 真係不了 除非你鐘意整車啦

理得人講咩 自己鍾意揸落車頭唔震咪得

師兄有無貼膜

冇40萬車用3皮嘢貼有d on9個人認為
幾年後有花拎去轉色好過